10.23

COVER
TLRY, Inc. @ USD 109.505